【尋IT狗】有冇巴打可以整個9合1直播網出黎, 方便睇/錄低D直播

有冇巴打可以整個網，一個頁面可以睇曬4/9個直播，甚至可以單獨選聲道只聽一個台，但睇住9個畫面

意向圖：

依家暫時有依個 合集網

有個4合1了